[和理非同我入黎]究竟國歌有咩用？

係洗腦呀 等你對首歌覺得熟悉
就算唔識唱唔識歌詞都好 都識個旋律
培養愛國情感

今日搭鐵 跳閘就梗
一上到車 一鳩坐撚左落個廢老隔離
點解我知佢係廢老？因為佢開住個電話大大聲播大陸d濕鳩港毒fake news
咁我就上Youtube開番個《願榮光歸香港》淨化下

其實過左一陣佢就收左皮冇再聽港毒fake news
但首歌咁好聽 我當然繼續啦 一直由荔枝角播到金鐘
佢聽唔聽得明 我唔知
但唔重要 重要既係將呢個旋律植入佢個腦

而其實成首歌最正係最尾嗌「光復香港 時代革命」個幾句
咁啱得咁翹 去到個幾句既時候就係列車埋站 d人上落車最靜個幾秒
成卡都聽到
唔知係咪因為我戴左黑超 頓時距離感加倍
周圍其他廢老係度眼超超 但又唔敢開聲屌

平時唔敢親口嗌 驚冇人回應/俾廢老屌
播片就冇呢個煩惱
又可以洗番佢地腦 正到

呼籲所有手足 人多既地方 播國歌 不停loop
搭車唔好掛住自己聽歌 聽到有人播 不妨一齊唱一齊嗌口號
甚至可以好似美國人聽到國歌咁 將右手放係左邊心口 放低手上既事情 眼望前 以示尊重
營造到國歌係莊嚴神聖既

您可能會話 「嘈到人喎」
老老實實 d人嫌嘈 識自己戴耳機架啦
最緊要唔好怕其他人目光 戴番副超 唔好有太多眼神接觸

唔可以變中國內戰
有機會外國唔會再幫香港人

私了不被發現除外

大家唔好掛住唱歌 播歌 主線任先係重點呀
915港島見

國際戰線
向上 輸出 文化 革命

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

把口照唱
手足不停

推行動post啊

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

大家唱歌 播歌之餘 主線任先係重點呀
915港島見